睇到女朋友同他男人嘅閃卡。。

我同我女朋友本身一直都好sweet
但係點知前幾日佢話佢電腦壞左
叫我TV佢電腦睇下
我趁女朋友去廁所就想睇下其他野啦
點知比我見到佢同其他人嘅閃卡
佢比3個男人夾住玩弄
我睇到眼都突埋
之後女朋友返到黎佢重發我脾4話我偷睇
依家嘅我成個腦都係佢d閃卡

我其實好愛佢 點算好

玩過3P已經分得手

無圖 此post已完

呢啲係DNA 就好似派過帽一樣 試過一次 就會有第二次

好想比次機會佢..

4/10

0.9/1000

so what?
點解要介意人地既過去

站在真相面前無常人的尊嚴

佢話D閃卡係拍拖前影..

因為佢唔想開口講分手
等你見到呢d圖你自己講

上邊班友連數手指都唔識

三個人一齊拍拖？

但係D日期係上個月..我地已經一齊左2年半

臭雞sp 渣

😂😂😂

比三個男人玩弄，係 4p 喎

假膠

唔dl返兩三張落黎先

4個男人
個畫面唔敢想像

Hello 無圖

耐分重作

得去一個廁所嘅時間...我個時太震驚反應唔到要留證據

識唔識計數，被三個男人夾住，即係己經4P 緊

閂咗佢先嘛, 再洗開佢叫佢買tea/話帶返屋企整
乜柒都得啦

Share出黎一齊研究下
唔係都唔知點幫你

三個男人3p 都得

總結：樓主on9仔

完

你係咪餵唔飽佢？

4個男？

有咩女會玩4p
咁都唔飛 你真係大愛

雞不都如

係張相個名上面嘅日期定係個file嘅修改日期（姐係放上部電腦果日）

0.5/10

修改日期係上個月
所以唔知點好

好奇害死貓

吹大咗 好撚假

睇張相個名架嘛 通常都係影果日黎嘅

圖？

都話部電腦壞咗，顯示錯時間姐

會有人入黎話你係假膠

咁都有得比機會，唔該你以後死都唔好放手，唔好放番條女出來害人

4p姐 都未5p

當然是選擇原諒他

你條女係咪夾band

無圖，你不如話你老豆都有份啦

再講一次
係100.0000000000000%假
連0.000000000000000000001%真ge可能性都無

不過總有人係中意助長歪風，理d on9仔

冇是咁的
6/9

咁少字都交稿

P2P坦克
👮█〓 ██▄▄▄▄▄▄💸💸💸💸💸💸💸💸💸💸💸💸💸💸吸收存款
▄▅██████▅▄▃▂ 💰💰💸💸💸💸💸💸💸💸💸💸💸
██████████████ 💰💰💰💸💸💸💸💸💸💸💸💸
◥💰▲💰▲💰▲💰◤ 💰💰💰💰💸👮💸解決提出問題的人

燒戽斗坦克
🔥█〓 ██▄▄▄▄▄▄💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩燙！超燙！
▄▅██████▅▄▃▂ 🔥🔥💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩
██████████████ 🔥🔥🔥💩💩💩💩💩💩💩💩💩
◥🔥▲🔥▲🔥▲🔥◤ 🔥🔥🔥🔥💩🗿💩貨到

燒糧坦克
🔥█〓 ██▄▄▄▄▄▄ 🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🍚🍚🍚
▄▅██████▅▄▃▂ 🔥🔥🔥🔥🔥🔥🍚🍚🍚🍚
██████████████ 🔥🔥🔥🔥🍚🍚🍚🍚🍚
◥🔥▲🔥▲🔥▲🔥◤ 🔥🔥🔥🍚🍚🍚🍚🍚🍚
假疫苗坦克💉
●█〓 ██▄▄▄▄▄▄ 💉💉💉💉💉哭哭喔
▄▅██████▅▄▃▂
██████████████
◥⊙▲⊙▲⊙▲⊙◤
一般坦克
●█〓 ██▄▄▄▄▄▄ WWWWWWWWWWWWWW嘣嘣
▄▅██████▅▄▃▂
██████████████
◥⊙▲⊙▲⊙▲⊙◤
足球坦克
⚽█〓 ██▄▄▄▄▄▄ ⚽⚽⚽⚽⚽逼逼逼
▄▅██████▅▄▃▂
██████████████
◥⚽▲⚽▲⚽▲⚽◤
颱風坦克
🌀█〓 ██▄▄▄▄▄▄🌀🌀🌀🌀🌀呼呼呼
▄▅██████▅▄▃▂
██████████████
◥🌀▲🌀▲🌀▲🌀◤
蝙蝠坦克
🦇█〓 ██▄▄▄▄▄▄ 🦇🦇🦇🦇🦇
▄▅██████▅▄▃▂
██████████████
◥🤡▲🤡▲🤡▲🤡◤ 🤡🤡🤡🤡

我好認真咁分享緊
我好困擾唔知點算好

我想睇圖多啲

諗真覆：如果係帽你既，佢做得出都預左散
唔洗對佢咁好

呢d人現實應該未曾有過女朋友
就比佢係網上世界幻想一下啦

好人一生平安

圖呢？冇圖點討論

條女咁有性經驗去邊度搵

暑假既連登真係

其實係4p

你唔岩啦，唔尊重人地私隱睇人d相
快d去哄返佢啦

下面插一條，口又含緊一條
第三條唔知係咪插緊屎忽
呢d女已經可以拍av了
樓主仲唔分手真係對社會貢獻
唔洗放隻雞出黎
一陣又有清唔小心幫佢埋單

樓主睇唔到

帽事既

張相影到3個男人
可能仲有個揸機呢

又係起底既時候囉～

巴打 可唔可以比次機會我
我想玩3p

打對住閃咭打個j，你會覺得有份參與而釋懷

比3個男人夾住係4P...

佢比3個男人夾住玩弄

佢係4p

帽事嘅樓主 可能你條女做雞姐

是咪大波主音

愛佢就繼續一齊啦
唔好放返出黎添呀

無証據好難教

4p

屌 以為小多士開post

假膠?仲需要問?

帽已綠

Keep 住條女轉做 SP, 5P 都肯，世間少有。

跟手你玩夠揾過條女

本來諗住幫下條女話拍拖前影乜關你撚事
好彩無講到

被3個男人夾住玩弄

俾次機會你阿媽啦

好快d放d相上黎

比佢啦 唔好放佢出黎

沒事兒 沒事兒

其實佢係借啲倚俾你睇
俾個下台階你

佢唔尊重你 你都唔洗尊重佢 post圖上黎先

就算真之前玩都分得
如果唔係有邊日見佢行路行得唔穩，ot又嘈

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 lihkg 加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
冚家產

唉 睇唔到果D先得人驚 我都煩惱過 真係好無助

好假

屌你無圖

咪係 唔識計數？
三個男人互相玩弄先係3P

4p...

一個人吹三支簫

Tumblr專搞有仔band妹個班

我淨係知無圖伯母好快要拍大亂交